大學生幾點瞓同起床?

我:
5am瞓
3pm起床(走哂lecture)

利申
冇上莊冇住hall冇拍拖

你以為只有大學生先咁？ 少年 你太年輕了！

琴日前日夜晚10點訓左
再前兩日凌晨4點都未訓

起碼返左工已經唔得
2點訓 7點返身 差唔多極限

兩點鐘訓 八點鐘起身

3 12

12 11

5-14
屌閪屌天光

琴日3點訓，今朝8點起

1 點訓
6 點起
練波呀屌

hku? 咩hall

4am訓 7am醒

訓?

2 3點訓
11點起
8半9半堂走唒

好奇咁夜訓其實有咩做
我住宿12點就訓
4am起身屙尿
見到有人沖涼

無frd無上莊無仼何活動